呢度有冇三萬點買左期指既傻鳩

我冇